\begin{song}[remember-chords]{title={Jedina}, band={Toše Proeski}}

\begin{kitica}
C                    Am \\
Magla na mom prozoru,mirise na nevolju \\
G            F   C \\
nocas sam ti tako sam \\
F         C     F            C \\
kisa pere ulice gdje si moja ludice \\
Am           F     G \\
jos bi nesto da ti dam
\end{kitica}

\begin{kitica}
Verse 2:
\end{kitica}

\begin{kitica}
I neka nocas grmi \\
i nek se dusa mrvi \\
samo da ti cujem glas
\end{kitica}

\begin{kitica}
priznajem pred svima \\
lutam vjekovima \\
trazim tebe trazim nas
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref: \\
C                Am \\
Jedina sta si mi uradila \\
           F \\
srce mi je pustinja \\
          G \\
ljubav je presusila
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                 Am \\
Jedina sto me nisi pustila \\
            F \\
kad me nisi ljubila \\
     G \\
jedina
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref: \\
D             Hm \\
Jedina sta si mi uradila \\
           G \\
srce mi je pustinja \\
          A \\
ljubav je presusila
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                  Hm \\
Jedina sto me nisi pustila \\
            G \\
kad me nisi ljubila \\
     A (G) \\
jedina \\
(G)     D \\
jedina... \\
Jesen v meni \\
Parni Valjak
\end{kitica}

\begin{kitica}
a                          E  \\
Ma što da želim, sve je tako daleko \\
             a                          E \\
I sad mi žao, sve bih opet ponovo \\
d             G          C          E \\
Najljepšu pjesmu tebi bih pjevao \\
d              G                   F                 E \\
Hej kamo sreće da sam pjevat mogao
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ptice u bijegu, tišina gradi zidove \\
Zvoni zbogom, riječi kazne božije \\
Te tvoje usne, opojne \\
Još uvijek sanjam kako su me ljubile
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:
\end{kitica}

\begin{kitica}
d                              G          G7       C \\
Jesen u meni tuguje, zašto sanjam čemprese \\
          d               E         a    A \\
Moje ceste ne vode nikuda (bez tebe) \\
             d                        G    G7    C \\
Jesen u meni čaruje, a u tebi proljeće \\
                     d        F                          E \\
Ni sunce ne može, ne može kroz oblake \\
                     a \\
Rano moja, hej ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
E \\
... s kime sada putuješ \\
                a                          E \\
Ma što da bilo, nemoj da mi tuguješ \\
d             G          C                  E \\
Najljepšu pjesmu tebi bih pjevao \\
d              G                   F                   E \\
Hej kamo sreće da sam pjevat mogao \\
    \\
Refren...
\end{kitica}

\end{song}
